// Sample questions file for GH-300
// Use #BLOCK n to indicate domain, Q: for the question and A)/B)/C)/D) for options.
// *Mark the correct answer with
// Domains:
// 1: Responsible AI (7%)
// 2: GitHub Copilot plans and features (31%)
// 3: How GitHub Copilot works and handles data (15%)
// 4: Prompt Crafting and Prompt Engineering (9%)
// 5: Developer use cases for AI (14%)
// 6: Testing with GitHub Copilot (9%)
// 7: Privacy fundamentals and context exclusions (15%)

#BLOCK 1
Q: What is the primary goal of Responsible AI?
A) To maximize profits from AI systems.
B) To develop AI systems as quickly as possible.
C) *To ensure AI systems are safe, trustworthy, and ethical.
D) To replace human decision-making with AI.

Q: Which principle is NOT one of the six identified by Microsoft for Responsible AI?
A) Fairness.
B) *Innovation.
C) Inclusiveness.
D) Accountability.

Q: What does the principle of Fairness in Responsible AI emphasize?
A) Maximizing AI performance at all costs.
B) *Ensuring AI systems perform equally well across all demographic groups.
C) Prioritizing profitability over ethical concerns.
D) Creating AI systems that are easy to understand.

Q: How does Microsoft address potential biases in AI systems?
A) By ignoring the issue and focusing on other areas.
B) By providing AI systems with more data.
C) *By reviewing training data, testing with balanced samples, and using adversarial debiasing.
D) By allowing users to modify AI system outputs directly.

Q: What is the role of transparency in Microsoft's Responsible AI principles?
A) To keep AI operations secret from the public.
B) *To make AI systems' operations and decisions understandable and clear.
C) To hide the limitations of AI systems.
D) To prioritize efficiency over ethical considerations.

Q: Why is it important for developers to closely scrutinize AI-generated code?
A) To reduce development time.
B) *To ensure that the code aligns with project-specific conventions and requirements.
C) To enhance the creative aspect of coding.
D) To automatically improve system performance.

#BLOCK 2
Q: What is GitHub Copilot?
A) *An AI programming companion that can be used to get code suggestions.
B) OpenAI Codex, a new artificial intelligence system created by OpenAI.
C) A public JavaScript repository and one of the best supported languages.
D) A tool that can write a comment describing the logic and suggest code to implement the solution.

Q: Which IDE extensions are supported by GitHub Copilot?
A) VS Code and Visual Studio.
B) GitHub.com, VS Code, Visual Studio, Neovim and JetBrains.
C) *VS Code, Visual Studio, Neovim and JetBrains.

Q: What is the difference between GitHub Copilot Business and GitHub Copilot Enterprise?
A) GitHub Copilot Enterprise has code completions, while GitHub Copilot Business does not.
B) GitHub Copilot Enterprise has IDE and mobile chat, while GitHub Copilot Business does not.
C) *GitHub Copilot Enterprise has an additional layer of customization. Organizations use their own codebase to train GitHub Copilot.
D) GitHub Copilot Enterprise has an additional level of security, with IP indemnification and enterprise-level security, protection and privacy.

Q: Which plan includes all Pro features plus additional premium usage and access to priority infrastructure?
A) GitHub Copilot Free.
B) GitHub Copilot Pro.
C) *GitHub Copilot Pro+.
D) GitHub Copilot for Business.


